GME = BTC

不服來辯

On9

感覺BTC風險仲低過GME

SLV = BTC
GME = 282

BTC用左10個月先由5000升上36000
喺依個QE年代都算得上係低波幅資產啦